［號外］包師傅教你爆頭呀

有興趣自己去問下有無得試堂啦

我揀爆你大獲 垃圾鋪頭

仲唔幫推，幫襯下黑心小店啦

等執笠啦屌你老母